有冇巴打，絲打有隊草嘅經驗

小弟係外國讀書，會去開啲party咁去多兩次同啲人開始熟，佢地就比左小小我試下，一開始食係唔太好食，個喉嚨唔知有種咩感覺，之後每隔一兩個星期就隊一兩次咁

同埋你地隊完之後有咩做？

討論下

會落街裸跑

打飛機，聽歌，訓覺

你個名

打飛機真係勁正，好撚耐

冇咩感覺咪食多兩啖

有時會冇咩感覺食多兩啖但係過多幾分鐘就黎料

走阿樓主，係連登討論大麻仲嚴重過做雞嫁

瘋狂食嘢 諗嘢 同朋友傾計笑 同埋浸浴都好正 不過要小心啲如果真係唔舒服嘅話就要即刻起翻身

會好肚餓狂食野 坐係度望住個moon笑

會感受到自己好似郁得好慢
過左一陣但好似過左好耐
好墮
會痺
之後嘔左

打機個時個人呆呆地
隔幾十秒先意識到自己呆左 好似突然個靈魂返黎咁

隊完好訓啲

小心high 左比人雞姦

有冇咁嚴重啊

講唔到野 笑 想訓 sober

我又冇試過濟隊會嘔，但我試過飲咗酒之後再食就嘔到仆街，依家諗起到驚

好鐘意隊完打機

應該唔會嘅，大家都stone哂😂😂

又冇試過講唔到野

以前同前男友日日隊

你今次又仆街了. 喺呢度講草. 小心比人叫你道友再咬撚死你

隊完有咩做

冇事嘅

扑野跟住訓
但如果味係好high
就食甜野

試過食得太多，個人好似麻醉左咁
狂飲水，但個口feel 唔到有水
聞唔到野，無左味覺
全身無力

我會微笑同眼紅

試過自己一個飲咗成支whiskey之後再對一支卷煙
wing到

係咁想笑一笑就停唔到

荷蘭食
食完好似全身麻醉咁第二朝先識醒
不過我不嬲唔煙唔酒

玩完之後係廁所嘔左一晚，係廁所到訓埋。

屌真 射出黎個個快感強左倍

依個真

上年去左一次，日日食超正，係條街roll完即隊

真係可一不可再

有冇咁誇張

扑野真係正

一路隊一路打機
開mic 9up

信我，你唔會想試，係好辛苦

9up，我試過扮啲dancers 跳舞

我最多都係半g，你個次食幾多

電子較左中等濃，3下inhale，再食朋友比我果支卷既，又chur 3下inhale，連續

隊完唔可以飲酒㗎

以前差唔多日日都食，而家少咗
食開一隻叫black jack 認真唔錯

口乾
頭暈
勁眼訓
可以一路行一路訓

不過次次都係飲完好多酒先隊
好撚玩命

唔知冇飲酒既情況下隊會唔會有唔同感覺

隊完飲酒真係會仆街

我食開blue cheese 同埋lemon，black jack下次試

睇黎有啲經歷咁

都係聽人講話唔好飲，自己就無試過隊完飲啦

我而家食開Kush 有次隊完睇星戰7
睇完後完全愛上星戰
另外Stone 左都係最鍾意沖涼，勁舒適的感覺
有試過食Blueberry 沖涼好似開緊show 咁，勁high

睇下食邊種咋喎
食開Peace嗰啲 Chill完合埋眼聽住歌好撚爽
Feel到所有嘢都好似變左夢咁
試過Chill完瞓落床 合埋眼都覺得自己好似轉緊咁
一下下好似有啲電流經過身體咁 之後好自然就瞓著
仲要中間冇醒過 直接瞓到鬧鐘響

不過食完好肚餓同好口渴試過Roll左半支煙長短嘅份量就已經食左兩包粟一燒同兩支檸檬茶

你2包粟一燒算好
你試下打邊爐，雞煲，BBQ果時隊

跟著你會後悔

唔知幾時有咁嘅機會
通常都係半夜自己一個臨瞓Chill
冇理由開個爐咁癲

做返平時每日做既野

我都試過勁stone既時候(feed 到臨界OD)
訓係床聽Alan walker ，飛飛下一覺訓得勁爽
差嘅醒唔返

真心好似開個人show咁

真心癲打邊爐

會影相，d相影完你睇返好過癮，唔明點解咁影

你都on9

我會拍片

係
最正係開完show 成個body都乾淨晒
再返房再開show

次次隊完都忍唔住打飛機好困擾明明想戒丁

我次次都會

係好撚正

我岩岩打完

打緊

有冇巴絲係美國試過帶支pen返黎？ 過到境？

一定唔會，香港海關好癡線一定揾到

糖呢咁？

糖冇check得咁嚴，但糖食完根本冇feel

我對糖好有feel喎反而
可能啱啱先開始試隊

睇黎可以約岀黎挽下wo

每日隊 隊完好似腦洞大開咁